想買生日禮物比男朋友 求指教

想買PS4 但發現有PS4同PS4 Pro ，請問邊個好啲？
同埋500GB夠唔夠，定係 1TB先夠？
零認識 求教
利申 佢屋企唔係乜HD, 4K電視

Pro

PS4 pro 1T
好多人都用電腦mon玩
唉,我都想女友送部比我

問清楚佢打唔打機架先

求人不如求己

唔使煩啦 佢已經靜雞雞係屋企收埋一部

無錯

買PS4比男友咁巔？

減肥算啦

佢打唔打機架

首先 你要有...
不過thank you

出屠龍嗰排聽到係到講話想買好耐

你分兩次送啦, 今次送個mon先,
下次先送ps4, 可能到時出ps5呢

依家先買遲左啦, 遲下大家玩厭左佢一條友就好悶

送ps4比男朋友
你想佢要機唔要人 ？

送d tech gadget 好似wireless headphone, go pro, 相機都唔會錯

咁MH仲會keep住更新架嘛 又唔會話遲既
不過記住一定要買大啲 500GB一定會後悔
雖然你應該唔會後悔

真心ps4買返黎都係擺 不過我都諗唔到有咩想要

搭單問
男朋友無乜啲咩想要 ps4 耳機 相機 電腦都有齊
完全諗唔到仲有咩好送
唯一就係街機手制講過下想要
但係變相鼓勵佢打機咁 究竟仲有咩可以送

想個大婆比佢自己做二奶

buy switch la diu

我想要 hot toys

你男友好幸福

Xbox one好D喎

送no man’s sky呢隻Game俾佢玩